【轉載】真正和勇不分

舉牌內容夠催淚，都唔夠呢一幕真正貫徹核彈都唔割催淚！
現場見到應該會喊到痴線。

推

好催淚

我係現場喊到痴左線
兩個攬既都喊到痴左線